周竪峰：假如有一日香港隊有隊員走去同習近平攬頭攬頸高調拍合照放上網，仲要送件寫住「我的主席」既簽名波衫畀佢，你會點諗？

到今時今日都仲以為Ozil事件係德國人食飽冇屎屙新納粹復興極右排外法西斯種族主義上腦大大聲話Fuck Racism既人，請你自己思考下一個問題：

假如有一日香港隊有隊員走去同習近平攬頭攬頸高調拍合照放上網，仲要送件寫住「我的主席」既簽名波衫畀佢，你會點諗？

人地有土耳其血統喎

岩牙
我的主席

中國同香港係敵國，中國不斷壓逼香港，德國同土耳其係咁咩

Erdogan試過屌德國係Nazi

你地又唔係德國人成千公里外嘅德國關你鳩事咩

影張相渣嘛 德國土耳其人同土耳其極權總統
代表德國國家隊 叫第個國家總統做我的總統冇問題呀
代表港隊叫習總做咱們的領導人都冇問題呀

德國人要包容包容移民 人地好愛自己祖國雖然住係德國/代表德國

重點係4年前贏世盃就德國人
今年輸波就話佢係土耳其人
輸打贏要
關中國人香港人撚事

如果德國人覺得呢件事咁大問題，點解唔喺世界盃開賽前將佢地兩個踢出隊，要喺小組賽出局之後重提舊事？

唔覺得德國足總主席同漢尼斯條撚屌好撚無恥？

覺得奧燒咁做係有問題, 點解仲選佢入23人名單?

奧斯爾：我唔知，我唔聽，我冇做過，我毫不知情
你條女同第二條仔又影相又晚餐會鋪曬上 IG
條仔日日爆料你條女好好 成日打電話 溝通良好互相因賞
咁都算
你同條女講道個歉就信佢
但你條女死都唔肯
話自己咩都唔知好傻好天真
你信唔信佢真係好天真?

岩啊！
應該處死根度簡！

ERDOGAN屌鳩德國唔比佢宣傳係納粹
叫在德火雞血統既人唔好投肥婆
拉德國藉火雞裔記者

咁係咩

唔同佢影 就係咁簡單

果D話中港關係無得類比德土關係應該都唔多理解過去十年既土耳其

土耳其係德國殖民宗主國？

細罪啲所以無罪？

香港住公屋堆新香港人都有中國人血統架

埃爾多安陷家產黎